[柯佳嬿生日倒數16日] 台劇 想見你 映後討論(101) 及 柯佳嬿窩

《想見你》（英語：Someday or One Day）是福斯傳媒集團和三鳳製作於2019年推出的臺灣電視劇。由黃天仁執導，簡奇峯、林欣慧執筆，柯佳嬿、許光漢、施柏宇、顏毓麟領銜主演。

恭喜 想見你 團隊
榮獲金鐘55 4項大獎

恭喜 想見你 團隊
入圍2020年釜山國際電影節【亞洲內容奬】
最佳創作獎
最佳亞洲戲劇獎
2項大獎

2020亞洲影藝創意大獎（新加坡）
入圍【最佳原創劇本】

[無神之地想見你] 台劇 想見你 映後討論(90) 及 柯佳嬿窩

[無神之地想見你] 台劇 想見你 映後討論(91) 及 柯佳嬿窩

[無神之地想見你] 台劇 想見你 映後討論(92) 及 柯佳嬿窩

[無神之地想見你] 台劇 想見你 映後討論(93) 及 柯佳嬿窩

[無神之地想見你] 台劇 想見你 映後討論(94) 及 柯佳嬿窩

[無神之地想見你] 台劇 想見你 映後討論(95) 及 柯佳嬿窩

[無神之地想見你] 台劇 想見你 映後討論(96) 及 柯佳嬿窩

[無神之地想見你] 台劇 想見你 映後討論(97) 及 柯佳嬿窩

[無神之地想見你] 台劇 想見你 映後討論(98) 及 柯佳嬿窩

[無神之地想見你] 台劇 想見你 映後討論(99) 及 柯佳嬿窩

[喜歡柯佳嬿的第100個理由] 台劇 想見你 映後討論(100) 及 柯佳嬿窩

想見你 Q&A

Q: 莫俊傑既助聽器 點解會出現係韻如出事既現場？
A:導演同埋編劇有指出係個BUG黎。
導演亦都有因為俊傑呢件事，同編劇嘈，
最後希望維持俊傑男二既形象，所以各退一步，所以助聽器無左件事。
算係一個小失誤吧，但無影響劇情既質素。

33:00開始 編劇有交代助聽器問題

Q:咩係莫比烏斯環？
A:莫比烏斯帶或莫比烏斯環（Möbius strip)
是一種只有一個面（表面）和一條邊界的曲面，也是一種重要的拓撲學結構。
想見你 既導演決定用 莫比烏斯環
黎道出詮勝對雨萱既愛。
所以覺得莫比烏斯不斷循環的概念，和劇中穿越的時空觀很像。

Q:想見你既穿越條件？（未必準確）
A:-伍佰既錄音帶
-想見你既執念
-被附身既人意識好薄弱（例如被襲擊）
-一樣既樣
-有人指出坐係到....

Q:點解雨萱三穿會失敗？
A:其實有幾個解釋
-有人指出 有可能係雨萱既隨身聽壞左
但係佢堅持穿越 所以形成失敗
-亦有人指出 因為韻如既意念好強
所以令雨萱奪舍失敗 搶返個主導權
-亦都有人覺得一開始雨萱係成功穿越，第二日訓醒/係子維騎電單車送返屋企時被韻如奪取返個主導權

Q:想見你角色把穿越時間軸
A:可以參考雀雀既分析

Q:點解編劇要選擇伍佰既老歌Last Dance？
A: 編劇簡奇峯解答，除了年代相符、歌詞和「想」劇故事很搭、伍佰的歌聲有懷舊感之外，當年這首歌收錄在伍佰「愛情的盡頭」專輯中，還是卡帶的年代，「Last Dance」雖不是主打歌，但是是B面第一首歌，簡奇峯覺得通常B面第一首歌也都很好聽；且錄音帶有倒帶、循環的特性，和劇中時間軸的概念頗為相似。

Q:雨萱唔換車既原因？
A:雨萱係第一，二集拎架2000年出產既車去維修，除咗係因為架車係子維既之外
係留黎最終回， 雨萱四穿用
因為咁舊既車，先可以播錄音帶

Q:點解彩蛋無韻如？

A: 第一個彩蛋版本是38歲的李子維（許光漢飾）在工作室聽着伍佰的《Last Dance》，一邊畫着女高中生在雨中奔跑的背影圖；27歲的黃雨萱（柯佳嬿飾）來找李子維，卻不知道他在畫的就是自己，更跟畫中的自己吃醋。

第二個彩蛋版本是18歲的黃雨萱在生日當天到工作室找李子維，但他卻假裝忙碌地說：「我很忙，你來幹嘛？」裝作忘記雨萱的生日惹她生氣之際，才捧出生日蛋糕給她驚喜，而在躲在窗外看着這一切的莫俊傑對陳韻如說：「李子維都幾歲了，還玩這招這麼幼稚！」

最後一個就係而家播出嗰個

導演同編劇有傾過
覺得如果雨萱同韻如同場
觀察會覺得好奇怪
加上補拍彩蛋時間唔多
所以最後決定而家嗰個

Q:大陸版同原版有咩分別？
A: 首先要分清楚
原版：13集 （一集約70分鐘）
大陸版：26集（一集約35分鐘）

大陸版就預左會cut好多野 有個on9廣電局
詮勝同性戀/有中國民國國旗既打格仔
謝芝齊打飛機/雨萱黎m/ kiss既場面
乜都cut晒.....
所以絕對唔建議睇支那版 。

<想見你>專訪精選

有一種愛情叫李子維和黃雨萱！ 《想見你》片頭手札式標題解析，戒指在首集就破梗

片頭曲藏《想見你》結局？這５首歌重溫黃雨萱、李子維、陳韻如、莫俊傑的四角虐戀

網議《想見你》結局後，主要角色7個新發展！李子維&莫俊傑「老婆長一樣」怎麼辦？

【點首歌】她是破繭而出的陳韻如！柯佳嬿：「我不再勉強自己成為別人」

柯佳嬿回想《想見你》 看到許光漢的那一瞬間就該爆情緒

專訪《想見你》新銳演員施柏宇：我在莫俊傑身上，學到不計較的單純情感

【專訪】想見你的未來昔日！ 「國民男友」許光漢的演員時光：「希望40歲時大家還願意看我演的戲」

專訪／《想見你》編劇簡奇峯Ｘ林欣慧：用偶像愛情劇包裝「青少年認同」的敏感議題

【想見你專訪#1】發片or出寫真？許光漢的選擇是？ 與Lulu狂提年齡差點氣走柯佳嬿│我愛偶像 LULU LAND

【想見你專訪#2】猜歌搶答PK戰許光漢展超強求生欲！ 柯佳嬿清唱90金曲超好聽～│我愛偶像 LULU LAND

「完全娛樂」想見你專訪

「趣你的娛樂」想見你

Fox Sport -想見你挑戰體育台三帥 籃球場爆笑對決

旅行應援團-想見你特輯

想見你_Track

Track 01_「想念離我如此之近，才發現你多遙不可及」

Track 02_「你的出現，就足夠佔據我餘生的那些年。」

Track 03_「失去了你的時間裡面 我的世界從未往前」

Track 04_「所有的離別，都是我在練習失去你」

Track 05_「要我怎麼穿越時間，重新和你相識一遍。」

Track 06_「在想念的時候，就把溫柔的自己都用完了。」

Track 07_「慢慢把自己擱淺在無法拼湊的昨天。」

Track 08_「有些喜歡能夠穿越時間，依然來到你面前。」

Track 09_「你一不小心，就掉落進我的夢裡。」

Track 10_「我寧願這樣記得，你從未離開過我的世界。」

Track 11_「如果我不再如初，你是否會愛我如故。」

Track 12_「借我一點你的時光，許我一點美好難忘。」

Track 13_「也不是所有碎片都能拼湊，就像那些昨天無法重新擁有。」

第55屆電視金鐘獎頒獎典禮

想見你 星光大道

戲劇節目女主角 柯佳嬿/想見你

戲劇節目獎 想見你

戲劇節目編劇獎 節目創新奬
想見你

佳嬿新劇

無神之地不下雨

無神之地不下雨
報道集合

《想見你》編劇燒腦新作！曾之喬、柯佳嬿新劇《無神之地不下雨》，2021期待值最高！

《想見你》班底再合作！柯佳嬿首次演「神」：邏輯更複雜

「想見你」團隊新作曝光！柯佳嬿晉升女神驚訝陣仗龐大

比《想見你》更燒腦更複雜的時間軸！《無神之地不下雨》曾之喬、傅孟柏大談「人神末日之戀」

《想見你》編劇又有新作 柯佳嬿、許光漢出演！

無神之地不下雨 Wiki

無神之地不下雨概念預告

柯佳嬿 曾之喬 鄭元暢：《無神之地不下雨》卡司發布

【期待破表】"想見你"團隊新作柯佳嬿掛保證:更燒腦 融阿美族泛靈神話談末日人神戀

《無神之地不下雨》卡司發布會！柯佳嬿認證比《想見你》更燒腦！曾之喬傅孟柏人神之戀打造三鳳史上最高規格台劇影集

影后的話要聽！曾之喬不信柯佳嬿雨戲慘GG

柯佳嬿末日前想做大片刺青 小綜喝光香檳｢醉生夢死結束一生｣ | 台灣 蘋果新聞網

嬿窩電影提供：

目擊者

五星級魚干女

市長夫人的秘密

超級夥伴

渺渺

返校

等一個人咖啡

幻愛

天能

劇集：

想見你 全劇完

星座愛情獅子女 全劇完

若是一個人 全劇完

如果愛，重來 全劇完

天堂的微笑（更新至#09）

粉紅色時光 （更新至#05）

返校影集（更新至#06）

預支未來 （更新至#04）

戒指流浪記 （更新至#03）

嬿窩星期日影院

12/27
刻在你心底的名字

1/3
一年之初

1/10
雞排英雄

1/17
怪胎

嬿窩聖誕影院：

12/26 打噴嚏

12/27
刻在你心底的名字

12/28
六弄咖啡館

12/29
那些年，我們一起追的女孩

12/30
消失的情人節

1/1
逃出立法院

竟然咁樣就1001咗

nplm

101個post
多謝小朋友開post

Sorry.......
唔小心搶咗1001

張家漢找你

冇事
我啱啱都傾得好投入
結果咁快完咗

23:40
必娶女人 #06

@兜兜上個 post:
下次一齊再睇 Tenet
同埋你都未睇 Inception?
有 Leonardo DiCaprio 所以會更啱你
Inception 真係近代電影經典

同埋我覆你之後先見到你覆其他人講既嘢
你真係一個好好朋友

感謝小朋友
休息下無睇
好些了嗎？

食緊雪糕

咩味

雲尼拿

我有睇過inception阿
係tenet真係夾極都夾唔到時間去睇

我鐘意mint choc，但成日俾人話食牙膏

又講氣候變化

我都鍾意啊
但movenpick冇呢隻味
佢嘅士多啤梨味又唔好食
所以得雲尼拿

下次都可以再睇 Inception
我應該 2010 上映嗰時響戲院
睇過一次就無再睇過
所以都想一齊再睇

雖然 Inception 同 Tenet 都好睇 (其實導演 Nolan 既戲全部都幾好)
概念都類似
但係印象中 Inception 好睇 D
不過下次都可以再睇 Tenet

食完雪糕記住瞓覺前搵暖水浸下腳，會好瞓啲

咁講究
好養生

我冇咁早睇，印象中係2013/2014年個陣先睇佢啲戲

等齊人再一齊睇啦

我好怕凍 有時會搵暖水袋敷下

See you in the beginning

星期四 最低得7度

Friend.

兩個人一前一後

我都係係戲院睇！
咁快就十年
Inception 整體好睇d 無悶場
Tenet再難明d，中間有d悶，但個尾好睇

早巴同老妖鍾意套戲嗎？

我覺得neil好型
開頭就覺得佢唔係咁簡單

淥緊杯麵

第三次睇了幾好睇

點解唔煮烏冬

真

無烏冬
唔想洗碗
自製左green tea latte

雖然第二次睇
一開頭都係無集中
但係覺得好睇！

我屋企都冇烏冬

好唔好飲唔夠甜可以加煉奶

加點香菜

係，時間過得好快

其實 Inception 同 Tenet 概念相似
不過我同意 Tenet 比較複雜
雖然其實都盡量解釋左概念

Inception 除咗故事好特別 (十年前好似甚少呢類電影)
其實演員名單犀利好多
一個 Leonardo DiCaprio 已經可以撐起成套戲

同埋其實十年前
所以對 Inception 只剩下模糊印象

但係 Nolan 所有戲都正
Inception, Tenet, Dunkirk, Interstellar, Dark Knight Trilogy etc.

曾經因為 Twilight
好憎 Robert Pattinson (Neil 既演員)
但係呢套戲做得好好
令我改觀
期待佢做新 Batman

屌

前兩次都響戲院？
我第二次
第一次響戲院

那你有睇 inception 或其他 nolan 戲嗎？

琴日喺TOP一間餐廳見到有芫茜沙冰
老妖可以帶芷涵去試。

Twilight 太白了
但個陣明明twilight好hit嫁啵
（依到會唔會有人唔識twilight?

係有人睇完唔明睇多咗次
其他都有睇

抽到乾水

第一次在戲院嗎？
我覺得個尾最正
一開頭解釋概念同中間少悶
但的確整體幾好

雖然模糊既印象都係覺得 inception 好些
但係好似都比某 D 其他 nolan 戲好

咁大件事無人講

不錯 走甜

香茶雲頂岩你嗎？

播緊必娶喔

其實我宜家已經著緊heattech

可能因為要做殭屍
所以要咁白

係好 hit
但係比較適合女仔睇

啱啱翻查 Twilight 係 2008

佢個陣要做吸血鬼真係勁白

唔會掛，紅咗好幾年喎

我夜晚都要開暖墊訓啊

我小學勁鍾意twilight
成日拎嚟做book report

覺得好可愛

我睇完覺得好癲

不過佢個樣老咗好多

Nolan 戲有時係難明少少
但係已經算解釋得唔錯

最鍾意 Nolan 戲邊套？

我覺得攬住暖袋訓會好暖

你有冇買uniqlo個張被？
聽人講好暖

Robert Pattinson
Kristen Stewart
都係多得 Twilight 所以紅

但係個人依然唔鍾意 Kristen Stewart
上次 Charlie's Angels 都覺得麻麻哋

外國人真係好容易老

佢嚟緊咪做batman嘅，想入場睇下童年回憶，但我對英雄片零認識 有啲驚入完場會唔知發生咩事

想問。。。你之前係乜名？

我好似剩係睇咗一套戲就無再睇
同埋已經唔記得劇情

暖水袋冇出現過喺我屋企

藍雨

冇乜留意佢哋兩個lu
但之前youtube彈訪問話女方想拍電影，個style想行非荷里活個啲

冇啊 有電暖墊已經夠了

唔使怕
一定係 reboot
所以會由 Batman 阿爸阿媽死開始講
好似 Spiderman reboot 會由 Uncle Ben 死開始講

之前叫陳姸霏，再之前係藍雨

我睇晒咁多集
第2集悶到嘔

Batman還好
但我諗都好難改變The Dark Knight
3部曲既地位
睇唔透DC想點

學長

因為我會成日m痛，暖水袋都會有
不過我通常攞水樽當係算

我都無留意

純粹因為呢套戲係 Nolan
所以先睇翻 Robert Pattinson

而 Charlie's Angels
係因為有 Naomi Scott (Princess Jasmine)
所以先睇翻 Kristen Stewart

咁都好啲，起碼細個睇過

買返個 暖笠笠

唔想見到佢

Sam
睇依套之前已經麻麻地佢..

你講嘅名我都唔太識
不過聽完你講覺得好多戲都好吸引
個戲list排到水蛇春咁長

點解既

真的

The Dark Knight trilogy 真係堪稱漫畫電影經典
尤其中間個套

但個個對嚟緊 Pattinson 呢套大期望
話選角幾好 (Penguin, Catwoman etc.)
同埋導演曾經執導 Planet of the Apes
都幾好評

DC 好難定位
學 Marvel MCU 唔夠人勁
standalone 好似上次 Joker 咁幾好
但係變左綁唔死班 fans

整個觀感

唔鍾意懷秋 唔鍾意大嘴巴 唔鍾意jj(係有才華 但唔鍾意佢個人）

你都曾經好迷 Twilight?

一樣樣

魷魚

唔鐘意JJ too

以前幾鍾意聽佢既歌
覺得又係行走既cd
但之後佢既負面新聞

load左兩秒
但講佢我第一時間會諗起炸雞飯

冇點話特別鍾意邊套但深刻就inception，嗰種啱推出嚟顛覆傳統概念嘅震撼感強啲

有啲歌我都幾鐘意
但唔鐘意佢
豆漿油條

D畫面仲好靚 （但係咪都係無cg?)

負面新聞
得閒聽下歌就算

本身對佢印象唔錯
但佢搞到hebe咁尷尬
我就好唔鍾意佢

係咪因為hebe而唔鍾意？

hebe真係好尷

不過佢既新歌 無興趣了

一出道提下無乜所謂
近幾年都仲咁炒作

本身淨係聽歌冇留意佢啲事（無興趣
嗰日老妖播完豆漿
真係對佢反感

應該有？有幕跳樓落去好似都係？

係

演員名？無所謂

其實我覺得一套戲吸引既地方
係導演、故事，多過演員
故事唔好或者導演風格唔啱你
你都唔會鍾意套戲

所以 Nolan 戲好好睇
因為通常自己寫埋劇本同故事原創
推薦 Inception; Tenet; Dark Knight trilogy; Dunkirk; Interstellar

同埋好似我哋上個 post 講
我最鍾意對電影既熱愛
連預告片都可以剩係響戲院播
堅持唔用 CG 而用真飛機撞咁

那些你很冒險的夢 我陪你去瘋

對不起囉

老妖

總是學不會 再聰明一點
記得自我保護 必要時候講些 善意謊言

佢好似係話作比hebe...

我印象中都係最鍾意 Inception
係記得好震撼
但係唔記得內容了
你仲有印象？

播咗佢演唱會叫hebe陪佢個段？

唔係你錯
錯嘅係我

你咩事

不斷發夢 好似為咗個有錢佬密碼

沒事沒事

真係好尷
Hebe仲要畏高！！

倘若那天 把該說的話好好說

Nolan 戲D畫面真係好正
dunkirk 空中飛行
interstellar 外太空
等等

配樂都好加強到套戲既張力
御用 Hans Zimmer
堪稱電影配樂大師

唔記得套戲係點
但係 Nolan 應該點都盡可能唔會用 CG

係....
Hebe心諗 早知唔嚟睇

你說沒事 就是有事

我依家先知
Hebe唔收 有啲想聽Hebe唱

咁多人在場 佢都冇得拒絕啦
好慘

萌萌煮飯

唔係 睇開咪睇晒佢
個陣佢哋好紅，一定有朋友會約自己睇

記得因為都好似唔同地方睇過幾次

你之前講過好多演員作品都唔識
不過我有google過邊套打邊套

Nolan對電影嘅熱愛同專業真係好值得尊敬，我覺得導演點樣引導演員，演出佢哋想要嘅表情動作都係一個重要因素

好sweet

浪漫約會

上太空

地球上最浪漫...

萌萌想要既環保
環環想要既浪費
齊晒

沉哂船

的一個約會

俾你都沉啦

就嚟沉落海底

書鴻

對到有感情

不一定一見鍾情但一定日久生情

司機醒目

好萌係一見鍾情然後日久再生更多情

對

怎麼哄

旋轉木馬呢幕

旋轉木馬

佳嬿啲鼻涕

駁下故先
點解樂園咁夜仲未閂？

點解要咁絕

真正屬於你嘅歡笑樂園係永遠唔會閂門

兩個都在意對方

我都好驚會鍾意咗你呀

明明兩個都care
點解要扮

我之前講過邊D戲？我都唔記得
Little Women? The Favourite? 仲有？

yes 我最鍾意 Nolan 係戲院睇 Nolan 戲會特別好睇
響屋企無嗰種感覺
而且 Nolan 故事全部係 original
唔似得 Disney 猛翻拍

導演的確好重要
除咗點樣令演員表達情感之外
其實鏡頭角度或者點樣呈現畫面都好視乎導演

環環真的受傷了

沉晒lu

點解人要有咁多種情感

真係好浪漫啊

我會問他為什麼沒有傘

阿真

總比沒有好

佳嬿同達達會唔會咁玩呢

王子變青蛙

你咁講諗起大樂

Lightsaber 玩具

繞過了 城外邊界 還是沒告別
愛 錯過了太久反而 錯得 完美 無缺
幸福兜了一個圈

兜兜轉轉先發現幸福就係身邊

我們都在

成日拍吻戲都感冒

辛苦晒俾我煩咗成日

笑死 @早巴

kiss緊嗰陣鼻塞點算

邊到煩過

首歌真係好正

感恩
今年聖誕有啲難忘

應該無影響？
無試過

我都覺
明天會是更好的一天

seed呢

最想要留的都沒留

總會過去的
自己控制唔到既
就平常心去面對
一定會更好的

食個飯睇個戲咪算

其實愛對了人 情人節每天都過

譚仔

其實都睇人咁啱大家都對節日無感
紀念日先會特別花心思諗下，乜都慶祝一大餐嘅話一年半載後就冇橋架啦

寧願返屋企煮

做咩啫你

我覺得紀念日同生日先值得慶祝

讓它落下

那麼美的醫生

黃昏宣告著 今天已死亡

可不可以 僅僅擁抱我自己

好多人唔係咁諗

冇人

早抖

回來了？

準備瞓了

早

之前你哋講Emma Stone個陣講過啲戲

依套一定有cg

今晚 嬿窩電視台

22:00
嬿窩聖誕影院：打噴嚏

23:40
返校影集 #07

00:25
返校影集 最終回

鬼哥d運真係好衰

5週年資格賽果度 3炸1條有分

佢一直都係好黑
輸運

今日睇唔到電視台

呢集都好好睇
d game 幾好玩

咁遲架

去邊玩

有part夾公仔機
好好笑

聽日快快手睇埋返校就可以一齊傾

日日都有 唔緊要啦

聖誕節快樂

今日26

扑星day都計

覺得如何

未睇曬 暫時覺得幾好睇

對吧會想追落去

今日好好天

睇刻在先

唔等埋我地

好耐冇見
聖誕快樂

睇咗一陣放棄咗

竟然
不過都有聽人話麻麻

其實我都睇咗5分鐘

如果麻麻嘅話咁首歌都好勁
唔係首歌嘅話 可能我就咁睇完trailer都未必有興趣睇

少悶 同埋啲人好似樣

頂我真係分唔到佢兩個

一開頭仲有一堆同學
一樣樣嘅

真搵唔到邊個係主角

咁你打算棄 定等老妖播嗰陣一齊睇

棄
同埋我冇睇開電視台

以為大時大節會破例join下

要睇造星

暫時睇到邊？
呢度得我同小朋友睇過
遲D再傾

我聽人講首歌已經係全套戲精華
劇情推進好慢
同埋有少少草草收場

個個都話落差好大
討論度高但係其實一般

棄刻在
咁去睇消失的情人節啦
呢度 30/12 睇或者你自己偷步睇啦

消失的情人節基本上一片好評
無聽過有負皮
同埋話晒 11 金馬提名，5 得獎

好耐冇見
你個名好歷史悠久

你講到咁
我好期待

有些溫度不會被遺忘

邊對靚d ?

右邊！！易襯！！！

左邊$150，右邊$449

咁你決定買邊對

左邊喇，半賣半送，好抵！

但點解可以差咁遠 明明啲皮都差唔多咁
可能真係因為隻色。

左邊特價貨，清舊貨掛，得兩對炸。

好啦 咁就用呢對鞋嚟做記號
拎壺湯俾著住呢對鞋嘅男性

你見到有人著呢對鞋，就問佢個肺花左未。

唔係你就仆街了 陣間命都冇埋

而娛樂圈不願同場出現不僅一例，像是電影《比悲傷更悲傷的故事》改拍影集版，柯佳嬿以檔期無法配合推掉邀約，避開與前男友王柏傑同劇演出，但金鐘獎封后時，則是由王柏傑頒獎給她，互動可說相當尷尬

下原本有佢份架咩

完全唔知

咩料
唔好𠝹手
好彩仙推咗

一齊拍真係好尷

係⋯點入戲啊大佬
同埋仙應該都係啲好易沉船嘅人
佢啲ex好似都係同佢合作過嘅⋯
不過好彩最後遇到坤達

係 睇到果到

應該客串姐

如果要做女二 要同王柏傑對劇對到正

其實我都係

要睇額頭沙布

聽大家聽日想睇
消失的情人節 先？

下
今晚打噴嚏?

28號先得唔得?

今晚應該不行
對不起

沒所謂

ep4咋

1989一念間睇到第十三集
真係唔錯

咁請你錄一錄
謝謝

可以

我睇到14

無問題

真係
我曾經中呢套劇既毒

睇預告14集應該係高潮位

果個老哥個樣有時幾猙獰下

岩岩睇返 原來睇到16
好好睇

Shit 冇直播冇心機追

《天巡者》除了玄幻抓鬼，懸疑的緊張劇情也備受討論，網友紛紛懷疑貫穿全劇的惡鬼吳青原背後另有大魔王操控，劇中埋下多個隱藏疑點在網路上似乎變成推理劇，引發網友熱烈討論。

而家先黎講

其實係真?

不是啦

佢真係

豆花妹好慘

雅娟咁多年都咁鬱悶既原因

不過覺得如果有多少少講翻兩個係2016嘅野會仲好

不過佢主旨都係圍繞1989年

陳澈同真真好襯
估唔到會同吳慷仁復合翻

我不知道該回什麼，只好貼上乳酪蛋糕做法 自己做健康又好吃 準備所有材料。低筋麵粉過篩,奶油放入耐熱容器裡,隔水加熱使其融化。檸檬清洗乾淨外皮再刨絲及榨汁備用。先將奶油乳酪放置於室溫軟化。 製作餅皮,餅乾放入較厚的食物袋中,用桿麵棍敲碎。 製作餅皮,餅乾放入較厚的食物袋中,用桿麵棍敲碎。 將融化的奶油稍微冷卻後備用。 將融化的奶油稍微冷卻後備用。 將奶油倒入餅乾袋裡,攪拌混合。 將奶油倒入餅乾袋裡,攪拌混合。 將做法4.倒入模型中,用杯子或湯匙等工具輕壓,使其鋪滿模型底部,然後放入冰箱冷藏定型。冷藏約30分鐘以上即可。 將做法4.倒入模型中,用杯子或湯匙等工具輕壓,使其鋪滿模型底部,然後放入冰箱冷藏定型。冷藏約30分鐘以上即可。 將香草豆莢剖半,用刀片刮下香草豆莢籽。 將香草豆莢剖半,用刀片刮下香草豆莢籽。 製作起司蛋糕的麵糊,將軟化的奶油乳酪用橡皮刮刀攪拌,並加入酸奶及2/3的細砂糖攪拌混合。 製作起司蛋糕的麵糊,將軟化的奶油乳酪用橡皮刮刀攪拌,並加入酸奶及2/3的細砂糖攪拌混合。 均勻混合後,加入蛋黃攪拌至表面光滑(這時可改用打蛋攪拌器),接著加入鮮奶油同樣攪拌至表面光滑。 均勻混合後,加入蛋黃攪拌至表面光滑(這時可改用打蛋攪拌器),接著加入鮮奶油同樣攪拌至表面光滑。 加入香草籽及過篩的低筋麵粉一起攪拌均勻。 加入香草籽及過篩的低筋麵粉一起攪拌均勻。 再加入檸檬汁及檸檬皮(絲)混合。 再加入檸檬汁及檸檬皮(絲)混合。 使用一個乾淨的調理碗加入蛋白,剩餘的細砂糖分兩次倒入,並同時用電動攪拌器攪拌,打發至蛋白霜的尖端會往下低垂的柔軟程度。 使用一個乾淨的調理碗加入蛋白,剩餘的細砂糖分兩次倒入,並同時用電動攪拌器攪拌,打發至蛋白霜的尖端會往下低垂的柔軟程度。 加入一半的蛋白霜至起司蛋糕糊中攪拌均勻。再將起司蛋糕糊全部倒回剩下的蛋白霜裡攪拌均勻,動作快速而輕巧。 加入一半的蛋白霜至起司蛋糕糊中攪拌均勻。再將起司蛋糕糊全部倒回剩下的蛋白霜裡攪拌均勻,動作快速而輕巧。 在模型底部包上錫箔紙,(避免隔水加熱時水份會流進模型裡)接著倒入麵糊,用橡皮刮刀將麵糊表面刮平整。 在模型底部包上錫箔紙,(避免隔水加熱時水份會流進模型裡)接著倒入麵糊,用橡皮刮刀將麵糊表面刮平整。 烤箱先預熱170度c備用。烤模放入大烤盤裡,注入約2cm高度的熱水,放進烤箱以170度c烘烤40分鐘,接著再用160度c繼續烘烤10-15分鐘。搖動模型時,蛋糕表面會像布丁般緩緩搖動的半熟狀態,即代表完成。請依各家烤箱的不同,烘烤時間可做調整。 烤箱先預熱170度c備用。烤模放入大烤盤裡,注入約2cm高度的熱水,放進烤箱以170度c烘烤40分鐘,接著再用160度c繼續烘烤10-15分鐘。搖動模型時,蛋糕表面會像布丁般緩緩搖動的半熟狀態,即代表完成。請依各家烤箱的不同,烘烤時間可做調整。 蛋糕出爐先冷卻後,再放入冰箱冷藏1個小時以上。用刀子沿著模型輕輕劃一圈,取下蛋糕即完成。 蛋糕出爐先冷卻後,再放入冰箱冷藏1個小時以上。用刀子沿著模型輕輕劃一圈,取下蛋糕即完成。

佢地幸福就好

我覺得雨薇同小樂/張立昂襯好多

一齊睇
1989好睇

我地琴晚睇完。
但我中途quit咗 你地會唔會踢走我

睇天能瞓咗3次，女朋友話分手

前面冇睇過呀

真心咩
咁搵日開始追

冇睇

走啦88

節目調動關係

改22:30
打噴嚏

今日唔見哈娜嘅

留低

食飽想瞓了

食咗咩

未睇晒啊

即使身處不同隊伍，兩人還是會在場下替彼此加油，同框破除謠言。雖然坤達的老婆柯佳嬿沒到現場，不過坤達帶來了秘密武器，為自己增添氣勢。

詳細報導請見：

麵

唔好瞓
一齊睇戲

睇唔到

唔鐘意個男主角
我去睇有枻

當我冇提過

典解

J咗好多次了
佳嬿聖誕孖辮look真係好靚

好啦 一陣睇返校？

回家中

睇

我都未返到

見到黑白我就忍唔住諗起某套電影

其實我有睇po 只係我唔知講咩好
重睇緊稍息立正

我都好like

講咩都得！
留粒公仔都得！

睇到邊我都想重刷

好鍾意佢

bin套

但帳號唔係

啱開始重刷 睇到第二集only
呢套真係好有少女心

好青春

個隻公仔

Annabelle ?

佳嬿

你哋講緊個套1989 我一直都好想睇
重刷完稍息睇

dum咗都識自己返黎...

睇嚟佳嬿唔會用呢個look出po

G持G持

好可愛呀真係

係
我係戲院 有一半畫面唔敢睇

返到
俾我沖個涼 好快

所有苦難會甜美結果

梘液咩味

我們就耐心漂流

23:00播！

梘

諗多咗

原來稍息立正達達有客串

吓？
求圖

舅父

力正跟舅父去日本

要叉電了

舅舅韓蓉

真係完全冇印象

兩公婆

你有冇搞錯

@肥花 有冇睇過打噴嚏

sorry囉

牛仔褸萬歲

古天樂咩事

客串

線上⋯

佳嬿好似好鍾意着牛仔褸

見到還珠個皇后

唔識

佢話有幾件唔同色唔同cutting嘅

童年陰影

係
佢話有好多件

心心姐姐

佳嬿著得好靚

心心鐘意柯多啲喎

諗起GTA 5*

拉登

屌個枝炮

仆街

咩劇情嚟

少鳩

係佢話佢有好多件

都唔少

係咪諗起龍門

睇返校個陣再回來好了

samsorry盧耀

我播放師 都唔想睇
點算

笑死 咁不如棄啦
宜家先過咗30分鐘

特技好過龍門

切

仲諗住話好睇我之後自己睇返

咁嘅戲都4000萬票房

頭先gta個幕過癮

十分鐘內無人話要睇就cut

咁海霧都應該要有4000萬

時間好寶貴 唔好浪費

冇seed嘅情歌得1900萬

難關重重
我地會唔會真係40歲先睇到情歌

是咪睇緊依晨？

喊死我
點可以冇4000萬

感覺套戲集合好多港產片既橋段
不過九把刀係咁

喂！

一播 唔夠10秒 已經想喊

你都覺
但你有芷涵

我要自己一個喊

果時柯吸毒 搞到食唔到哪些年 果水

Hit me

大家竟然唔知呢套係伏片

佢咩事

比條link睇下。

我地應該棄
但係我錄咗
轉頭放drive / 轉Netflix 台灣就有

少嬲。

邊忽似

妖

盧耀真係好好

聖誕係睇伏片㗎啦

啲人玩野

唔係唔係

又余天

睇緊Eason

笑死

6分鐘後
返校 #07 最終回

節目調動

依晨出左兩幕就消失左

又會咁既。

打噴嚏

頂

我趕唔切睇

武漢肺炎？

無諗住會棄打噴嚏

頂唔順了？

真係咁差？

頂唔緊

15分鐘後播
學姐嚟緊

啲劇情有啲膠同埋男主同哪些年好似

Eason好少戲份咁

依集係憲哥炒車個集？

學姐聖誕節塞車

都多呀 14年仲扮到青春妹妹

仲諗住join黎睇下。

港迷尖沙嘴巴士站落廣告賀《愛的迫降》開播一周年

？

咁節目又調動既關係

聽晚：

20:40
必娶女人 #07

21:50
必娶的15道秘密

22:00
消失的情人節

原定 刻在你心底的名字 > 12/30

果時播完蘭陵王無耐..
不過個感覺已經係輕熟女feel

Crazy

肺花巴都係依晨fans?

雪舞

幾時將柯佳嬿香港後援會發揚光大

下集有海芬kid cp

咩事 慶餘年

老妖心諗

我有芷涵就夠

但呢度大部份人 會唔會已經過左追星既年紀

我很年輕哦

呢個台係咁

都唔知算唔算，但我係好鍾意我可能同又青姐/李大仁。

追星冇年齡限制
之前追嗰粒星
都有fans係由單身追到抱埋兩個小朋友去追。

有睇

咁又係

咁多人有睇依晨啲作品 ，早幾年連燈啲人係咁踩依晨，又話佢樣衰 似男人 、又成個弱智咁

喊到

雖然都係個啲人設

但係好睇嘅

我之前戲院睇到預告片都已經覺得伏味重
所以無睇過亦都無追台

聽日消失的情人節會好睇好多

佢都叫男人？

俾人話弱智唔奇

惡作劇嘅角色太深刻

佳嬿都俾人話係男人

佢地就似男人
全家都似男人

女主角好似男人。

一入嚟就見到大家負評咗佢

唔記得咗係咪好前嘅

連登一向都係踩人為快樂之本。
唔使咁認真。

係

然後大家EQ都好高

有個人入黎
剩係留句 “個女主角咁似男人既”
跟住就走左...

咪係明明又靚女演技又好
啲人睇角色就先入為主
明明佢地係背後做咗好多功課 先演出到我地所見到嘅角色
所以先會比金鐘認可

乜你嗰陣已經喺度⋯

無需要理佢

唔係好耐之前咋嘛
我印象中係 10 定 11 月先無啦啦有個咁既留言

沈主任一定睇殷校長好唔順眼

我記得呢句
係金鐘嗰期

唔識欣賞

我都係

明明佳嬿係可愛嘅annabelle

咁應該唔止一個
我記得嗰個係頭20個post嘅

但係我唔捨得將佢鎖入玻璃櫃
然後搵聖經封印住佢
佢會冇嘢食 冇得去廁所

我不會獨自一人的 對吧

想俾佢跟住

芸香花

韓寧好少戲份咁

張老師 好似係 未來媽媽嗰個

依幕同電影

都係傅老師好

戲院

電影 人頭

係戲院嚇到我

連登

白教官都係condom

這叫做民主

齊齊死

殷老師

諗起雜物房個鎖匙佬

又幾好睇
冇升腥畫面但好懸疑嘅feel最正

D牙
半邊面

好恐怖

又係嘅 講到咁曖昧

算唔算芸香爆個讀書會出嚟

又嚟 講秘密咁大聲

覺得芸香靚過韓寧

屌依段音樂

隔離post

今集又好睇翻

其實係殷老師唔想害咗佢

都係鐘意蔡C

同意
房思瑜都唔係差既

沈敬仆街

諗起房思琪

我有睇

唔怪得啲人當初話一睇趙哥就出戲 會唔夠奸

原來套戲最奸嘅唔係佢佢只係condom

憲兵

沈敬

當初就係為咗保護你 你又唔聽

輪迴夢了

少驚
最驚依啲神台物體

好有安全感
好似被神明保護住咁

咪玩

又重覆了

但佢仲有啲自己嘅意識

有！

想要翠華張yoyo card

會唔會係老仲廷放生佢出嚟

Connect!

快啲叫呀！

芸香記得返自己 就得

呢句

韻如....

如果佢當初真係跳咗

學姐來了

我都諗起

Condom

收皮啦你都退休啦垃圾

再見了 教官

condom

謝謝教官

國家感謝你

有限既咩？

歡咩送
送殯啦

教官個樣

想講講係
有啲人年紀大追星 粒星仲比本人細
的確會小尷

一個都唔放過

嘩屌

芸香快醒！

再老啲3x歲去追會小尷自己覺得

唔好再跳呀

芸香快啲救學姐

你是忘記了
還是害怕想起來？

中學至大學時期 未投入社會

不過由以前開始追既話 真係粒星陪住經歷人生唔同階段
見SHE fans結左婚生左B都繼續追

突破到自己心理關口就得

哦係佢告發嘅

芸香幫學姐認清成件事

怕俾人話不務正業

芸香自己食咗死貓

芸香

又係啲父母唔識教 先搞到芸香咁

佢老豆

99

報埋仇先 學姐！

嘩成世陰影呀

身不由己

佢仲未知自己做過咩...

學姐

明輝

仲未醒

以前成日食

呢兩集好好睇

影集版嘅學姐執念好強

係 本來想棄

同仲廷對話了

因為由頭到尾都係佢既執念

強過電影好多

真係太少時間鋪排
我覺得韓寧做得好過王淨

仲廷都好慘
佢成世人都背負住個幾條人命
生不如死
點放低

所以瘋瘋癲癲咁

佢依個反應/狀態似乎真實過電影版返校

醫生
明明可以做醫生

仆街 成世人咩都冇曬

最尾返翠華
好似正常人咁

張老師到死也想保護你

我們不能再逃了

再死多次 可以改變d咩

同反送中好多人嘅ptsd一樣，大腦減輕呢啲事件對人嘅傷害，會修改同壓抑呢啲片段，呢啲畫面香港都發生梗

刻在我肝臟的名字

就算所有人都不理解你
我可以
我懂

由交書單到俾憲兵拉原來仲有咁多時間做咁浪漫嘅嘢

笑咗

唔跪

願你能平凡而自由的活著

啲腳傷

佢地兩個都救咗對方

安息了

芸香還好 仲有程文亮

程文亮

轉校了？

佢要獨立勇敢咁面對

應該無？

無

著左冷衫

夏天唔熱咩

魏叔叔都釋懷了

轉咗季？

短袖喎

諗起學校啲女30度都著冷衫

學姐放低執念
大家都釋懷了

沈華

但好多人夏天會著冷衫

又係

好啦全校都冷衫

有人無著

想要翠華yoyocard

公視商城有得買？

要成set 唔想要個書包

應該係秋天？

最後兩集救全劇

老妖 好想聽誰

好的

誰 能夠找到我

在人海中流浪 等待愛

訓了，大家晚安。

晚安

小8

好耐冇聽

仲未睇空姐忙什麼

忙住聽無人知曉？

係
越聽越覺得啲詞好靚
少崩潰

宜家咪又一條好漢

好溫暖
守夜人 真係形容得好好

好睇 淨係睇有佢同佩莉同33k 嘅集數就夠

嘩屌2點啦

睡了
早抖 小嬿子們

playlist啱啱播到你的情歌
好想睇

木耳單嘢又有新進展

冇SEED呀

恩恩 安安

平時支那咁多人爆seed
今次成年都嚟緊都未有

安安老妖

咪係
要佢地爆個陣又唔爆

睇到好亂
都唔知信邊個好

留名待笑就夠

反正就係要係連登好好保護個人資料

早抖 播放師

有冇懶人包？

今晚 嬿窩電視台：

20:00
木曜 交換禮物

20:40
必娶女人 #07

21:50
必娶的15道秘密 #07

22:00
嬿窩聖誕影院：消失的情人節

00:00
戒指流浪記 #04

嬿窩已

今日天氣好熱

死

我覺得啱啱好

暖咗好多，過幾日就慘

聽日wfh

Jo

午安

咩喎

有無精神點

Ng

有！
終於有啲回魂嘅感覺
終於有番個內雙

想訓覺了
訓得好少

瞓個晏覺

尋日全日都出咗去
今日真係唔想出街
推咗個gathering

我都係
但要買日用品唔可以唔出街

買完即刻返去

你真係好需要訓
呢幾日咁攰又休息唔夠

（買埋手搖

正有此意
諗緊天仁comebuy一芳茶星人koi功夫茶

加油

原來你係內雙

珍珠奶茶

功夫！

未飲過
有冇咩推介

需要奶茶嚟延續我生命

想飲奶茶就 38奶霸
想冇咁膩 清啲就 柚香晶球綠茶

記得一定要走糖！！！

全都買

多謝早巴

留名

雞屎滕好食到飛天

宜家仲有邊度有得買好想食

唔駛你自己嘅錢唔需要多謝

唔知大澳有冇呢
以前婆婆會整俾我哋食

我係到諗我得今日唔洗補習可以好好頹廢

訓左一個鐘 好眼瞓
要起身食野

香菜？

咁勁識自己整

我間中都飲呢個
珍珠世一

白色麥芽餅

唔好再叫熱

我以為兩樣唔同野黎

我婆婆都識
但係我唔鍾意食
不過佢整既蘿蔔糕 真係世一

喜碧

大澳有嫁 買過

無咩事我繼續訓

記得一定要走糖 我會走埋冰

媽媽整嘅蘿蔔糕

走冰唔好飲唔夠凍

識飲一定係好似我咁叫錯全糖
咁可以加水當2杯飲

返校影集 全劇完

唔好飲咁多凍野

去大澳可以行上去虎山
好天應該仲靚

下次記得繼續咁嗌
好抵

少曲髮的仙

少了少了

好靚

好靚
不過直髮後生啲

阮經天同明道

台南人表示老妖不合格

台南人係咪要double糖

救命懷疑人生

糖嘅份量要多過奶茶

bookmarked

飲到懷疑人生

做咩食左我

好味咪食囉

好低清

好頹廢 我係垃圾

Forky!!

終於明佢點解話自己頭形唔好睇

冇睇過套嘢

不如搵日播

@盧耀

好qq

不如1-4都播

好哇
冇睇過1 2

都好

笑死
放心 芷涵唔會捨得咁對你

最後一杯都冇買到
兩隻手同個袋都裝滿晒野，冇手拎野飲

我行過
真係勁靚

竟然真係幫過佢拍一場戲
之前睇明道訪問，話佢本身好窮但為咗做有錢仔角色，突登去高級餐廳睇人哋嘅動作姿勢嚟學

頭先見 YouTube recommended 原來幾個月前有 Batman (2021) trailer

睇吓覺得點？我都唔記得睇過

其實你無睇 1，2
咁點解會睇 3，4 既？

同埋會唔會唔 get D 劇情或者人物？

要播真係希望老妖可以播晒 1~4
因為 4 普遍係公認為無咁好睇既
所以剩係播 4 會無咁好

3應該係冇戲搵戲睇 先去睇
4就純粹因為睇咗3所以睇埋

播播下停咁大獲?

仲有兩集就睇完1989

覺得悶

笑死 大家都好支持

尷 膠

大家可唔可以一齊訂閱呢個高質節目

枉我本身諗住要趕到返屋睇

好想問又想聽日自己睇

已訂好耐

其他嬿子們 睇到第幾集？
可以一齊睇最後兩集

定你想再睇

唔緊要 早啲沖完涼睇返校仲好

靠

一直停左

我都訂咗好耐 只係冇加入會員

我一直都諗住加入 但無加
之後諗如果有演唱會片就會加
如果真係破二百萬我一定加入

可以呀

跟隊

第四次

破二百萬佢地仲會環島遊 想睇

睇緊稍息
少曦部ipad播緊必娶女人

20:00
木曜4超玩 交換禮物

20:40
必娶女人 #07

我又要玩交換禮物

突然諗起玩很大 一路向北

同達達換

人生惡夢
我勁唔擅長諗禮物

不要再聽你的藉口！

見到佢地d童星點心麵
就諗起呢排納豆同阿部個廣告

係啊 前少少阿部有話請佢地食

笑死 副眼鏡

溫妮戴 幾好睇

圓個副就好睇

泱泱勁大手筆

炒麵味

有啲似大圓
之前都有啲覺得

咩事

可以攬住訓

我都鐘意炒麵味

呢排梗係口罩

好多公仔可以攬住訓

真係好似生日蛋糕

勁大袋

坤達

頭先阿部拎airpods
我諗去airpods 花灑同埋Bluetooth speaker

諗起

咁大份

有排拆
但好正

演唱會合照

但太大了吧

可以看藍光嗎
電視機咩

泱只能苦笑

拎阿公眼鏡換

老協珍
我頂

野人應該不洗澡的

假象黎

係溪到洗

有幾秒 以為真係滴雞精

泱泱點拎返屋企

笑死
call Uber

麥當勞係大乾爹

讓木曜多活幾天